中美貿易戰有樣野對我影響好大

每次上youtube 都見到d簡體大大隻紅字藍字。中國椅天劍。 物尻大報復。 又幾多百億。 煩撚過直入式廣告。 停下得唔撚得阿
搵食行遠d啦。